傳遭800億男友狠甩 剛力彩芽憔悴暴瘦幾成紙片人

26歲日本女星剛力彩芽今年4月爆出與身價800億台幣的購物網社長前澤友作熱戀ING，兩人還一度傳出訂婚，卻被男方以沒有結婚計畫打槍，近日更傳出兩人已經低調分手，最近剛力彩芽再現身IG貼美照，可見原本有張肉肉臉的她瘦了一大圈，身形也變成紙片人，令人擔心她健康狀況。

傳前澤友作（左）分手剛力彩芽。

剛力彩芽先前認戀42歲富商男友前澤友作，原本形象清純的她今年7月在IG曬照透露和男友到俄羅斯觀賞世足賽冠軍戰，前澤友作說兩人是當天來回，遭質疑是搭私人專機，時速約18公里，隨後一兩日橫過日本九州至本州一帶。因此被批評炫富，而剛力彩芽隨即刪除所有照片，強調和男友交往後學到了很多，「有時會覺得與他住在不同世界」，卻被發現又上傳了男友視角的素顏照，小倆口護愛決心挨網友批評「高中生情侶」。

剛力彩芽久違現身，人瘦了一大圈（右圖）。

身為《富比士》排名為日本富豪第18名的前澤友作，日前接受雜誌專訪，否認兩人被傳將在2020年完婚的傳聞，強調目前只是交往關係、沒計畫娶女友，引來網上瘋傳兩人情變，剛力彩芽雖未對此回應，但近日她在IG貼出近照，可見她整個人激瘦到前胸貼後背，只剩皮包骨的狀態，更令外界質疑兩人或許真的分手了。

朱千雪呢？

遭質疑是搭私人專機，時速約18公里，隨後一兩日橫過日本九州至本州一帶。

遭質疑是搭私人專機，時速約18公里

嘩咁豬既

慢過塞紅隧